點解國貨城開演唱會唔唱「我與你硬碰」？

珍
聽到一定捐錢

填海華有冇唱過揮出一雙拳頭

其實佢仲有一首神作
叫食你落肚

不過可能80後先識

佢黑歷史黎
代表佢最up dup既時候

其實幾正
仲有跳舞大王

你看到圖中的國貨城正以什麼方向轉動？

A. 順時針
B. 逆時針

誰人大大力都冇

順逆都有

有無啲頭暈既感覺

老實講 睇完歌詞就知呢首歌係講扑野

冇，但有啲嬲嬲地想打爆mon

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動 如龍捲風吹到邀請霹靂火跳舞 誰也叫好
我要與你硬踫 哪怕被你高速進攻 狂龍風中起舞 捲起天火撲面送到

招式招招新穎 你要擦亮眼睛 百戰百勝如無敵
用這聖獸縱遇到海上巨鯨 仍笑笑當作湯中細小烏蠅

細個好鍾意

幾正幾鐘意睇

好好聽

個個讚你乖

原來仲有呢首

其實我最乖